跪求各位 保護新屋嶺義士

我知私了大家好爽 好興奮

肯做實事未？

點解仲未有新屋嶺戰犯既起底？

新屋嶺輪姦 係咪只係得一單？
係咪無再持續落去？
有幾多義士係入面比人打死左？

我地一日唔能夠集中俾壓力呢班人渣
呢啲無頭公案只會越來越多
宜家新屋嶺自成一國 無人介入到
點解唔起底關心下佢地全家？

有警犬係身邊既你 出分力游説下
自問自己都睇唔過新屋嶺既警察 出句聲

優先處理呢班寄宿係權力既人渣
情報戰 能夠改變一切

老豆揾仔等緊你

推

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

【勢在必行】攻入新屋嶺